YAHOO民調 藍屍又嚟料

連登有咁多鍵盤戰士 唔會咁都輸掛
快啲推爆佢

Q1. 面對有人阻塞地鐵，你哋會點做？
唔支持，但都開心，可以遲啲返。
8.1%
唔支持，咩原因都唔應該阻到其他人。
45.9%
支持，行正義之事，無愧於天地。
32.9%
無意見，返到就返；返唔到就返屋企瞓。
13.1%

推

推！

已投

要登入

係
但唔好怕麻煩

Push

推撚爆佢

我記得desktop版可能唔洗登入？

碾壓佢。

基督徒、天主教徒，想請你地幫個忙

啱先投完一個, 又嚟

真係佢家爺仔乸玩鳩哂，意義上得第二個係真係反對，其餘都係支持，跟住又話第二最多人選

Done

由佢啦，yahoo不嬲五毛勝地，同u汪香討一撚樣
唔使理

唔支持，但都開心，可以遲啲返。
8.0%
唔支持，咩原因都唔應該阻到其他人。
45.3%
支持，行正義之事，無愧於天地。
33.9%
無意見，返到就返；返唔到就返屋企瞓。
12.8%

投完既都推一推個post
俾多D 人見到

幾年無login，為咗答呢條activate account

好煩
yahoo同etnet成日都搞呢啲垃圾投票帶風向
除咗藍絲邊個會睇啊

支持

所以要比佢地睇到 佢地認為嘅野係錯嘅

投！！！

done

正常人邊會上yahoo

push

推推推！！！

Pish

其實香港人核心價值係返工，根深蒂固，冇可能逆轉愛返工

咪得啲廢老 所以佢地咪信到十足十

幫手推

投呀!!!!!

但宜家我輪公屋, 排我前面D 人全部都阻住我喎, 又話 "咩原因都唔應該阻到其他人"
bull shit 啦

佢哋依啲垃圾媒體幾時收皮

屌又係呢啲野

點解要login
2019年仲有人有yahoo login 架咩

done and push

push 啦 唔講咁多

上呀 就過佢頭啦

已投 打民意戰最緊要帶風向 要話俾班人聽 佢地嘅唔支持係社會小眾

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

基於大眾需求，現加入游擊隊伍簡化圖

Up

香港人加油
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

今日一小步 明日一大步

唔係Google save低咗
我都唔知自己有個咁的account

支持，行正義之事，無愧於天地。
乜撚野statement黎
屌你老母yahoo on99

大家幫幫手

屌，公司上唔到投票個網

要特登開個ac

差少少反cup
差你一票

所以就淨係應該匿係連登打飛機

最愛投票嘅連登仔又有玩具玩

我都係 見到個垃圾結果嬲左

投左了

仲差0.3%

點解要yahoo

推，輸緊

大家未食飯？冇力推 唔好再搵籍口 開個account 好易 快撚d投

推呀

贏個馬鼻係唔夠

805!

邊個重會用yahoo

推呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔支持，但都開心，可以遲啲返。
7.0%
唔支持，咩原因都唔應該阻到其他人。
40.0%
支持，行正義之事，無愧於天地。
41.6%
無意見，返到就返；返唔到就返屋企瞓。
11.4%

幾好玩喎

反cup

哇屌唔係連投票都輸嘛
點做野啊 禁下制街都唔洗岀都懶

支持，行正義之事，無愧於天地

已反cup

第一個statement真係好賤
咩叫遲返工仲開心，屌你老母

本身對阻交通覺得有d無謂
但為左表態真係搞到唔投第3唔得

己投 share埋俾fd

8.5見

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

我無嘢講

醒未呀屌唔支持夾埋暫時仲多過支持5%
追啦

兩個唔支持 一個支持 一個無意見

on9選項

見到要Login 即刻少勁多人投

!

推爆佢！

以前細個開過好多yahoo email ac

大家快投

香港人加油
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷

成功逆轉

唔拉大啲個比數 都show唔到啲咩

同志仍須努力

順手投埋呢個垃圾yahoo民調啦

對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

仲有人用yahoo嫁咩

啲藍屍唔鍾意個答案又話民調唔可信，好撚好笑

Sorry 㩒錯左負皮

4個選項有3個都係支持xDD

咁少人

唔可以俾藍絲打飛機！！！

push hard asf

已投！
緊急！ 差距只係10幾個percent！！

以投

[義士安家費]二百萬人, 每人只要捐100蚊

[智能燈柱]聽人講想係用大麻繩綁住燈柱, 玩街頭拔河大賽

不合作運動 - 查狗牌

1833

唔支持，但都開心，可以遲啲返。
6.2%
唔支持，咩原因都唔應該阻到其他人。
36.0%
支持，行正義之事，無愧於天地。
47.5%
無意見，返到就返；返唔到就返屋企瞓。
10.3%

要推過50%啊如果唔係報導會咁寫：

「只有不超過一半的市民支持阻塞地鐵」

根本條問題嘅設定就係玩野

玩呢啲公投點會夠我地連登仔鬥

唔支持，但都開心，可以遲啲返。
6.2%
唔支持，咩原因都唔應該阻到其他人。
35.4%
支持，行正義之事，無愧於天地。
48.3%

無意見，返到就返；返唔到就返屋企瞓。
10.1%
18:43

Voted

度度都有五毛㗎啦，我哋好忙，唔得閒理呢啲垃圾網

已投支持 48.9% vs 35%

我成10年冇用過yahoo
幫推一下

(8月5號三罷)打 工 撚 同 我 立 即 入 嚟

4個option根本on9

投左

成日搞投票 佢地真係自取其辱 我地點會輸

投左，反cup中

點解我開唔到㗎

再開都唔得？

上呀

利申：一早投左

行正義之事，無愧於天地。

好多淺藍淺黃睇yahoo, 佢地好多都係羊群心理，唔可以俾佢地覺得冇人支持

投爆佢老母

快喇喂！

好正 睇住反超前

光復香港 時代革命

㩒得夠快就唔洗login

濕濕拉搞埋d投票
整返個賣港賊，黑警，黑社會是否應該落地獄投票啦

8.5罷工

大家叫埋朋友投呀

I HAVE NOTHING TO SAY!

投完, 推

We won!

條問題的答案set得好有問題

搞掂